高普話曬幫曼聯炒左摩佬 今晚係咪應該放水感謝下

Ok

咁樣放

洗乜放，利贏硬，100%ge波

應讓一團和氣 打和就最好

利贏硬 我諗左2個鐘都諗唔到點輸